陳展鵬自家設計「北斗七星」眼鏡真係好潮 究竟賣出咗幾多副？

陳展鵬的衣著打扮一向都好有獨特個人風格，早前他更榮陞老闆，開設自家設計的太陽眼鏡品牌，計劃打造自己的時裝王國，頭炮就是推出他親自設計的太陽眼鏡系列，一副承惠港幣$1288，雖然價錢唔平，但照樣有粉絲幫襯購買以示支持。

今日乘着TVB Big Big Channel舉辦的《Big Big 明星市集》，被網民捧為「潮流尖端」的陳展鵬更落場開檔推銷自家的「北極光」太陽眼鏡。陳展鵬接受《香港01》訪問時介紹自家設計的太陽眼鏡就說到了背後的故事。「我一直都好想去睇北極光嘅地方，但係一路都冇時間去。呢副眼鏡喺唔同嘅光線底下，就會折射到唔同嘅光出嚟，同埋如果你睇北極光嘅時候，你仲可以睇埋北斗七星，咁你嗰年就一定行好運，所以我就將北斗七星放埋喺眼鏡側邊。」

陳展鵬談到自家品牌「Ruco Vision」的將來發展時，他説：「我冇擺喺店舖度賣，只不過放係自己官網for我啲fans買。我希望我每一年都可以整到一啲product同埋我見到一啲有價值嘅嘢，我都可以做出嚟，例如手機殻，所以唔係淨係眼鏡。」

現場所見，原價$1288的「北極光系列北斗七星太陽眼鏡」變成了$800一副，一定係因為賣眼鏡之餘仲可以幫手做慈善嘅關係先賣平咗咁多啦。陳展鵬仲話呢款太陽眼鏡只係少量製作。睇落真係幾有型，戴咗唔知會唔會可以好似陳展鵬咁有型呢？至於副眼鏡有幾多人買過？陳展鵬就好婉轉咁講：「幫我做眼鏡嘅朋友就話點樣訂都有，當然如果fans鍾意而又帶得舒服嘅話，其實可以再訂嘅。」

我係首席鵬友，買左兩副，超好睇喔。

好撚風鳩趣呀

連副超都有亞視味

亞視道具組

見到佢啲宣傳相真係打咗一下冷震

又幾型喎 想訂番副

型喎又唔貴，情人節送俾男友一流

潮人必備

好大浸亞視味

副鏡無問題
佢樣都無問題
但硬係如果遮住對眼就個樣唔靚仔

好亞視

副鏡好有叔叔味

邊度有得賣
諗住襯埋佢套魚網戰衣去拜年
晌表哥表弟面前威下

真係柒星

好似一個盲人

可以返亞視啦

情人節必備

屌你老母

睇到佢個檔口貼滿佢d宣傳相，直情打幾下冷震

亞視攝影師

做慈善反而買平啲?

想分手咪照直講囉 唔使咁婉轉喎

抄Ray Ban

平心而論本身諗住好柒
入到黎睇副鏡又唔係話好差，係貴囉

獨特個人風格

支那01

真係流住亞視嘅血

除左個人連 Design 都好重亞視果種明明out曬仲要扮跟上潮流既感覺

型喎

唯一承傳亞視神態嘅人
亞視亞視

件褸心口啲繡字衰過中學pe jacket

亞視味之餘仲增添左強國味

配埋鳩毛背心先正

代黃浩信拍 踩過界

可以俾啲老一輩嘅人感受返亞視陣味

打不死 入財經台柒完再衝去波台柒

佢最柒係對眼....

咁耐都未有果張露臍圖

唔係見到側邊有D點點係到仲以為係睇戲個副3D眼鏡

佢帶上身成個盲人咁

肥屍齋係捉個左字，垃閪圾。對聯，又唔撚識對。好心收撚皮啦，屌你老母